補cliff yeung羅唔到5**係未恥辱？

考佢mock3左
Dse5左

睇你個標題就知你攞唔到5**

垃圾

我AL得c 不過都靠佢先入到u

佢真係清泉，可惜自己廢